台灣花蓮再發生6級地震 宜蘭花蓮震度達7級

晚間23：50花蓮發生有花蓮地區附近發生有感地震，初判震度4級以上地區包含花蓮、中部、宜蘭及雙北。

氣象局地震報告顯示，震央位在花蓮縣近海深10km發生規模6地震，震度花7宜7投5中4雲4桃3竹3東3北3嘉3彰3苗3南3高2屏2澎2。

台灣防震明顯冇日本咁好

報應
連個天都睇台狗唔過眼

笑鳩香港人既報應

震度7

共產黨發功

希望冇事
Facebook見到有間酒店成層G/f壓到冇咗

咪扮香港人啦支那狗